巴打一齊組團扮睇樓壓價嚇下班業主!

回帶

買賣, 都係捉心理既姐。
巴打不如一齊組團去睇樓, 就算唔打算買或者根本無錢買, 都可以扮睇樓, 之後就同業主講減30% 即七折, 如果唔係就唔買。業主一定唔會肯。
但如果不斷有唔同人去睇樓, 都係一樣不斷壓佢價, 就會對業主做成好大既心理壓力。
當大部分既業主經過不斷壓價而做成信心崩潰, 樓價就會突然瀑瀉。

而家欠既就係點火既藥引, 一爆就不可收拾。

有趣有趣

一日咁多枱客睇樓

自己印街招啦

同占中一样
差個黃之鋒

呢招要大一班人玩

我請人幫我壓低個單位 壓到幾多 我分返20% 比大家有無得諗

依家鋤價係有機會既
但應該要有票，業主先會同你傾

如果佢肯呢

開張支票有幾閒

咁埋買

原post（高登）啲人根本冇錢買（佢地自己講明）

業主個單位一個月無人睇定係突然有一百個人睇樓然後壓佢價 驚d?

買過樓未

你估人傻既咩 見你成個毒撚樣都知運吉

而且個個都係講就勁 做就無人做

樓主睇過樓未

樓主號召到幾多人去睇？過百？

仲睇香港樓？
坐19分鐘高鐵去深圳北睇算吧啦

咁你都要show張支票比人睇先嫁
你混吉既話個價都唔會減嫁wo